藍絲谷吹緊中国大疆無人機美帝連禁都禁唔到

美國鬼子制裁華為我哋仲有大疆無人機

叫佢潛水搵返射咗落海嗰兩粒導彈先啦

下次再示威 直接射去夏威夷啦
如果唔係美帝又會抹黑d導彈唔掂射落海

美國唔係用開全球鷹/掠食者咩？
幾時轉用DJI?

唔係話買黎做攻擊目標 用黎炸架咩

聽講係

係，買嚟做靶

大疆都裁員啦，仲打J

打靶

電兔

事實上家用航拍機dji係完勝
完勝左唔知點解可以將價錢壓到咁低
你話背後無政府補貼搶市佔率真係搵鬼信

練打敵機梗係最好買隻敵機返嚟打同研究